林鄭今晚會見區議員 禁錄音及攜帶頭盔

特首林鄭月娥今晚7時至9時在政府總部會見區議員，並向參加者發出「場地守則」，列明場內禁止錄音、錄影及直播等，如參加者不遵守相關守則，主辦方可請其離場。

守則又禁止攜帶體積過大物件，如頭盔或揚聲器等，如帶有關物件，須存放在主辦單位指定位置，至活動結束後才可取回。

此外，參加者亦不可在現場派發單張，或以任何形式妨礙活動進行或干擾其他參加者。不得故意阻塞入口、出口、樓梯、通道、緊急出口或場地內緊急服務通道路線。

驚又流出

咁撚大陣杖
你敢自己一個落區，我估民意會逆轉

驚就唔好出嚟

頭盔抗議都唔得

民主派唔係全體唔去咩

等睇有人帶豬咀

手機都唔比帶？

痴撚線, 不如唔撚好見

邊個去就唔投邊個

做場大龍鳳，掩飾上次商界lunch 自己流出錄音

又驚講啲咩比人流出啊？

依家香港咁危險帶個頭盔保護自己都唔得？

行得正企得正有咩唔比得人知呀

佢見哂18區？ 好多架wo

對香港人都唔會講真話既，驚閪比人錄咩

手機可以錄音、錄影及直播

邊個去見就係鬼

的確, 扮晒野.
而且同自己友傾, 邊會錄佢音.

即場做安檢，帶埋部x光機落區啦

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

上次都禁啦 , 咪一樣有流出

禁錄音傾完7婆話全部人同意佢意見都得啦.
比我睬佢都傻

一個落區0gear0 保安
唔封站
我諗一定好精彩

某筆都可以錄音
咁可唔可以帶筆

扮撚晒野 到時一個“唔覺意”又有錄音流出就可以將自己故意放出既嫌疑減到最低

乜柒野都錄到音架啦
唔比人入最安全

完封不動咁行得番出去就
不過...

見元朗區

見黎見去咪又係保皇黨

人唔笑狗都吠啦屌你老母
又要驚又要青
係咪阿爺逼你見呀
唔敢出黎就咪西見啦

流出左咁多野佢都阻唔到架啦 就算再有都係公關一部份 雖然之前果啲都係

載豬咀囉，

咁撚大牌
你當自己邊個呀

咪又係民建聯班垃圾去

戴眼罩、鐳射槍、著黑衫

邊個去同佢傾就係鬼！

咁撚多要求 屌你
呢d女仔真係麻閪煩

依家係驚建制派賣鳩佢
民建聯成功爭取錄音流出

咁總有啲獨立議員

明明就係佢自己錄自己流出

女仔

對住建制區議員，最多咪屌你老母，
咁都怕？

一人30秒都無傾 mud 9

print 件Tee 著風褸,開始既時候除, TEE寫咩都得!

其實依家錄音，帶隻錶入去都得喇

咁撚多要求.其實佢係咪真係有心對話呢

睇標題以為佢要帶頭盔

唉屌 我係想打女人
仆街啦今次 美化左佢

而家啲錄音筆好細支好好性能

又要閉門傾 又要請自己人 又要不公開
不如叫圍威喂晚會算啦

除非全部全裸，否則。。。

邊個泛民議員去死邊個

扮到唔係自己流出咁

仲敢擺款

有前設既算把啦

俾唔俾發言

一陣有d獨立議員入去錄音

叫佢自己玩撚埋佢

on9, 又要驚又要扮野

搵個記性好既寫低晒林奠講過d咩

你咁驚就咪撚傾啦

禁止攜帶體積過大物件，如頭盔或揚聲器等，如帶有關物件，

姐係可以戴住啦

佢自己咪又係人肉錄音機

點都錄到

頭盔就話睇到，你點知人有冇錄音

紙接頭盔

扮乜撚野

今晚係政總，收到！

人唔笑 狗都吠

據了解，今晚在政總舉行的特首與區議員「對話會」，政府稱因保安理由，區議員出入政總都要坐專車，不可以步行進入政總。會出席「對話會」的泛民區議員趙柱幫表示，今晚出席的沙田區議員要先在沙田政府合署集合，上專車出發前往政總。他稱，會帶「五大訴求 缺一不可」的標語出席對話會，亦會穿上有標語的上衣，若被阻則見機行事。他指出，出席對話會是希望透過發言機會，將民意帶給政府。

無proof

頭盔都容不下

仲有不準開燈同發聲

帶部電話入去直播

筆錄

錄影咪得

屌你老味咁撚多規矩，杯葛佢咪撚去啦
佢依加擺明做show，請所有區議員唔好出席，

五大訴求，好清晰，冇需要對話

透明、公開

習大開會都冇多要求喇。

山高皇帝遠，
林奠呢個山寨王真係把撚閉閉。

遲啲唔知會唔會帶領三萬中國警察作反。

傾完電話唔記得cut線

一定要無視林奠!

鐳射筆

記得港大個次 唔知邊個將個錄音機放入個保溫水杯度

等睇錄音流出

搞X光安檢囉on9 大陸化

船頭驚太子站鬼；船尾驚建制派賊

唔會接納任何訴求

隨便對話

唔會接納任何訴求

隨便對話

咁多錄音裝置, 你禁得邊款
係唔係要除晒金屬物品安檢先入到場

佢要整個台俾自己落

驚尻咩 你估真係「有人」偷錄咩

無所謂反正無用

手機都可以錄音加影片

On9

［整理］毛ee：831嘅非官方現場記錄

沙角3人組

今晚去政總？

邊個去邊個係鬼

垃圾監狗會

應該未落到區啲眼耳口鼻位置逆轉曬先

微型偷聽器？

source?

所以啲區議員咪話如果全部到齊，每人得 16 秒發言時間囉

帶警棍得唔得

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

16隻字

甚至屈與會者唔守規矩
不再舉行下次會議

我覺得係派佢收料
錄埋音又得

好想知有邊個去
如全建制即係又係圍爐大會
不過聽聞林鄭好撚離地，我唔覺得佢會虛心聆聽

有心錄 唔通又話你聽咩777

佢自己錄就得
人地錄就唔得

又話公開平台嘅 禁呢樣禁個樣

政總上班人士表示
有局已吹雞五點放工

喺自己地頭都咁撚驚
不如縮番落老母個西度？

會搜袋會拎埋機搜你身?如果唔會 點會錄唔到
以前睇演唱會夠話唔準帶相機 入到去一個二個都係高手

咁撚驚，不如取消啦

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

on99

唔錄音咁直播啦

做show

咪又係自己錄音自己放出黎

驚到你

無得錄音，非公開，
即係之後任由林鄭暴政發新聞稿妖言惑眾。

成堆狗準備迎賓

又閉門會議？
屌你老母啦

不了

屌你老母著泳衣去見囉

標語都唔俾人帶叫做溝通？

衫褲鞋襪都唔畀著咁裸聊
就包無錄音

黑色口罩ok

帶湯煲
好似14年烏克蘭啲人咁樣

唔錄音咁係咪可以錄影

AGGER

自己友同自己友吹水

有咩好講有咩好傾

錄音筆又得 錄音壺又得

直接肉帛相見啦

agger
淋病對上兩次所謂流出
最大嫌疑同最大得益者就係林鄭自己

佢唔驚，而係今次無「洩露」價值

女人

有你講冇我講

索性簽埋NDA同生死狀吧啦

皇帝出巡

咁驚！咪X見人！

水瓶呢

小型偷拍鏡頭幫到你

唔錄音咁點作證？又任你up啊

好大官威
區議員民意授權都大過你777啦

咁禁唔禁政府班錄音機？？
每日講埋一樣既野

原來呢個先係取消賽事既原因?!

見十個建制區議員交下差

多鳩餘

咁姐係叫人帶架姐

講起都幾悲哀

不如加多條「參加者不得在現場出現」

暴政搵大堆藍屍區議員，就係要出新聞稿去製造民意。

田少

插係屎眼你係咪個個都check埋?

啱…

咁直播啦
當聽電台

red]⚠️唔好比政府condom牽住鼻走, pls read⚠️[/red]

贖罪仲咁撚大支野

傾?傾你老母呀

張相點影的

咁帶眼罩豬咀

好L驚喎，驚人掟佢定驚影相比老細影到d 頭盔出唔到黨報呀！

真係惡過隻狗, 咩都唔得仲話有誠意

不會逆轉
五缺一不可

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

行埋去影囉
我光明正大
啲狗先要私私縮縮

直接出1000防暴 同班垃圾 藍絲賭馬廢老對打
死剩既 玩大逃殺
同林柒婆對話咪得囉

錄音都無

姐係豬嘴得啦

邊位區議員出席 等於同我地唔同路

錄左都唔知啦

咁驚就視像會議算啦

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真心不如唔撚見啦 咁撚驚

要無碼所以怕流出

你去見民建聯個班呀嘛 返歸啦你老尾

咁撚多規矩
准唔准戴住豬咀去呀?

裸體去啦 裸體就乜都帶唔到

閉門鳩吹，之後又唔認數